如果有勇士私了⋯⋯和理非割唔割？

屌你老母
打完飛機未呀？幾時呢句野變咗口號成鳩日都post
popo 擺明hea住你啦有哂地址都唔捉人，仲話報警圍狗屋!拖啦，拖下拖下上埋支國去冇仇報

睇個標題入嚟想屌鳩你
睇完內文都係想屌鳩你